[PC] 黑橘又代理返龍之谷？

最近收到黑橘sms話有咩事前預約，有無巴打睇過係咩黎？

新幹線續約失敗 原廠比黑橙代理番幾年
有玩過新幹線 d資料可以轉移

巴打以前有無玩，我最早黑橙年代有玩，之後無晒d野就無玩啦

有玩 有興趣可以預約
個登錄包道具初期夠曬用

幾時公測?

垃圾驚

都登入唔到 玩撚咩 垃圾公司 仲用緊IE

最衰無左以前D資料，而家玩返會唔會好on9?

無撚寫，淨係話事前預約去到12月，段估應該12月開呱

係咪仲用緊果舊垃圾beanfun

係好on9，咩年代仲逼人一定要IE

我以前用gameone可以點整轉移

係好廢個beanfun chrome裝個擴充 Ie tab就可以

gameone 揀龍之谷>遊戲活動
登入就可以搞

即係以前玩落啲人，可以轉移晒所有野過返新SER？

出左 NavigationCancelled 唔識用

呢度可以轉移，右上角仲有教學

如果你有gameone或者新幹線有玩過的話就可以

我最後都係用IE TAB搞掂，你係點樣唔得？有無圖

點數卡除外 其他都會去新ser

到時會開一個全新ser + 轉移既新ser

懷念下就玩全新ser

一去個官網 同 登入就咁 我有GOOGLE過呢個問題 但好似搵唔到

我一開始又係咁，你試試唔好用https，用http試試

巴打係玩緊gameone嗰個？一直玩到依家咁堅？

得左
DLLM 垃圾公司執柒左佢啦 遊戲界癌症公司

中間無玩 近1~2年玩番到而家

點解咁多年都未死

真係好白痴，我都搞左一輪先入到

佢嗰個新職業係偏控制定輸出嘅？ 我太耐無玩已經唔知最近係點

好鐘意龍之谷, 但呢隻game唔重課根本玩唔掂

當年打沙龍 d隊友d裝廢少少比隻細王hi 一野就死

仲要8條友都好識玩先得, 好撚難

其實好過好多而家D自動ON 9 game，尤其是PVP真係好多操作技巧

等佢開返 玩1個星期左右就可以收工 因為要重課 不了

新職屬於 (槍)外傳職業
近距離輸出偏連技技巧

外傳職業自帶屬性攻擊(蘿莉除外)
有好多外傳職業到時可以試下
例如戰士叫復仇者 唔可以轉番劍聖/傭兵

姐係又由Lv1玩過？

懷念下 玩一排就滿足
最近呢幾次版本 平民化人人都可以拎神裝
差距就係強化數值
例如無課可以+10 重課可以+15以上
再加D課金時裝

事前預約有200000關卡點 可以抽野唔錯的
3階+10裝 3階+20 = 4階+0 我地而家係用緊4階+XX

玩過之後冇一隻game取代到，依家個d乜都自動，仲要得4個技

全新ser活動 500~700%經驗up 玩1~2日就可以滿lv
有登記事前 滿lv直接有裝用
lv唔係問題 滿lv後先係遊戲開始

你本身係轉移過去既咪用番你轉移個ac啲人物，冇就要開新ac玩

名格離巴打話唔課都OK呀

送個套3階+10算係唔差，而加只要你肯farm,時裝,紋章,托利都可以用血淚換，而且數值都幾勁

咁佢外傳嗰D同本身D進階職業又唔同？ 多條路線？

送嗰幾套可以長用？

槍女外傳，簡稱黑槍，聽人講好勁，定位打手

送既時裝防裝同武器可以長用，時裝飾品用血淚換啦

外傳算係本身職業4個分支將啲技合埋，但又同本身個職業冇關係

咁外傳職業點開？ 好似2轉咁進階？

自己一個職業，0轉個名都唔同

咁玩新職用佢預約送D野黎升應該過癮喎，巴打係咪都有玩開，咁熟

一直有玩

咁有無轉移？ 而家仲多唔多外掛？

我gameone轉移，我未見過有外掛

咁好無外掛，我記得以前有

我個陣玩到海龍就無玩了，不過屋企用mac，應該無mac版la

但依家得反部廢laptop 我驚lag到趴係到

隻game都咁舊，仲點會支援mac

有幾廢先，照計又唔洗好勁

搞死左巨商

連Login beanfun都login唔到，裝左佢舊野，用物IE都係唔得
一登入又叫返我下載及安裝

死基佬一安
我細細個就聽過佢個名啦

chrome 裝ie tab 果度入

搞掂啦唔該晒CHING

淨係可以係公會傾計，打龍10秒內死😂

咁又好似争d

呢個真，個beanfun真係太麻煩，又要用插件ie tab先得

隻game 10年都黎梗喇wo

以前玩到黑龍

核心系統太舊 龍之谷 剩係睇CPU 無視display
全部特效調到最差都唔掂就

之前玩到綠龍就冇玩
而家咩職最勁或者唔洗用咁多錢
龍之谷其實真係好好玩 但係唔課金真係玩唔到落去

個人意見，輸出：月光，物槍，十字
仲有rework完既機甲司令，聽人講好勁，到黑橘開新ser應該係rework完既版本
唔用錢就得聖徒
基本依加微課就夠玩，抽下哥淑箱，L龍玉好易有，其他靠刷關/巢穴攞d關卡點同巢點去抽就得，都唔難有

如果你cpu係i7,我諗用內顯都夠玩

佢del咗好多舊龍巢，一係變咗關卡/巢穴，仲存在既8人龍巢得93lv幻龍,95lv森林龍,綠龍Time attack同黑龍Time attack，去到黑橘應該會出埋最新既颶風龍

屌你乜水

滿終傷唔係基本黎架咩唔課點玩?

唔課都可 只係要玩多d時間 唔會好似以前一定要課到七彩先有
NPC商店都可以換到好多接近課金時裝既能力

冇人叫你一開波就打最難既巢，依加無課應該都去到50-60%終

如果I5的話推唔推得郁?

個新職有無聽講勁唔勁

我見支那版好似有埋咩混沌龍

輕課正呀，重課我寧願課星火

pvp好勁，pve應該都算top職

個條好似係93lv龍，台服叫幻龍

gameone ac有90lv既掠奪者同埋冰女，仲有80lv既風行者，牧師同機甲（兩隻都未轉過職）
記憶中好似完全冇勁裝咁濟(以上同一隻ac黎)

想問下零課-輕課玩家玩返呢隻ac定開新ac玩其他職好啲

舊時課落咁多俾爛橙一句唔續就收左皮,依家俾你繼資料都唔係繼返果時爛橙既,竟然係繼新斷線,咁你含撚啦

睇你係想跟舊ser玩家一齊
或者全新ser 大家都1lv開始

如果想體驗下呢個版本就新ser新ac比較好

玩劍職 無錢唔好玩劍職
攻又無 防又無 錢又無
三無職業

如果而家睇慣60 144速
玩龍谷就會得番10~30

我果時玩到沙龍,大大話話都掉左幾皮野落去抽轉蛋,然後佢一個唔續就收左檔

有咩職單刷都ok
毒撚玩家

輕鬆唔課等玩大奶媽聖徒
我正服仲停係45LV時代
有冇人要交換預約CODE

繼承ac有野送，不過唔知繼承ac去唔去到新ser,反正有做個事前活動就有裝送，所以冇咩所謂

r個公會搵人陪囉

得i5咋

咩顯卡先，如果你玩到LOL或者食雞都唔lag就得

啱呀，含到雪雪聲都唔夠，不過既然本身鍾意玩，反正見其他仲有玩嘅巴打講而家已經無以前咁氪，咪開黎試吓新職囉

即係點,會覺得D角色唔順暢？

又唔係無香港人玩，入個香港人公會同聲同氣一齊玩好過啦，打機就唔好咁毒

聽唔撚少呢D故事啦，最撚狗係乜補償都無

會覺得返左去以前lag下機疾下疾下咁
不過整體上ok既 無成日玩開就肯定有不良觀感

如果唔係太影響打副本同PVP都可以接受嘅

其實而家玩得未?
係預約?

12月先開 月頭 月中 定月尾就唔知

我唔識睇啊 btw apple d laptop裝唔裝到隻game, 裝到我去買

APPLE打機? 咁你可以省返D錢
其實想知玩唔玩到 去DL個私服RUN下咪知

有啲懷念 中一個陣玩
跟住斷斷續續
而家yr4

MAC就算數啦，如果真係好想好想玩嘅話其實依家平平地3-5千左右已經有足夠玩龍谷嘅機

老實講，到依家都仲有玩或者想玩返嘅都係情懷，好多野當年無體驗，無做到，或者無能力去做，依家有機會可以試下做返嘅咪試下囉，反正玩又唔使錢，課唔課就睇你自己啦

細個冇錢啊 冇打過龍
上到+6咁敢再沖裝

電腦定電話game

就算家下大個仔有錢都要量力而為，都係嗰句，要用喺值得嘅地方，例如星火

電腦呀巴打，手機驚邊有咁好操作feel呀

玩咗好多年，由40Lv定45 cap年代玩到一年前
一直都冇打過八人龍boss副本
由一開始電腦唔夠勁到後尾
一係裝唔夠一係自己太廢
每日淨係做日任同online 鳩fing
最後發現交易所先係成隻game嘅精髓

走錯位= 秒
DEBUFF解唔到
8個人死幾件隨時30分鐘打2粒鐘都未完

真，唔想累街坊
之後入咗個公會都係傾下計就算

其實多唔多打副本嗰陣用discord? 我自己玩開其他GAME都會用discord黎溝通

諗住帳號轉移
又要裝返beamfun
又係裝完無反應
又係呢個循環
2019年啦 仆你個街

唔會課金啦
自己都唔係好夠用 仲係學生

呢個問題
追返頭3頁應該有解決方法 總知解決到

call me伊莉雅老公

CLS
黑燈個樂豆system真係好垃圾

巴打卡喺咩位呀，上圖幫你啦

唔好侮辱垃圾啦

啱呀，齋玩也是有意思

上面巴打叫我追post
裝左IE tab 搞掂了
唔該曬你地

掂啦，到時可以跟上面玩開d巴打一齊，我諗住乞兒開新職叫巴打帶

我係無課小天使

6590BDAB-88E7-460A-9D99-0191399283AD
一齊交換下拎SKIN

4E2B47ED-A3FA-4DB2-9DAD-E00E9ECFA44D

THANKS 一齊換

真絲？

依加多數公會都有discord,打龍巢通常都會自己開個group打

收到風0課小天使係死mk
你係？

mac唔會好d咩？好似顯卡好勁

我係真。電腦白痴

隻game根本就唔支援mac

0線冰女留個名

見到呢個post先醒起要轉移得閒又可以去懷舊

BAEC818D-4F74-4F12-B730-4E5B0846C8B9

一齊換!!!

小學果陣玩過黑橘代理，果陣9玩咩都唔識
之後中學同班fd一齊玩過新幹線代理，今次認真玩到封頂又打過下龍
估唔到又返返去黑橘度

可愛小蘿莉

仲記唔記得個ac,記得的話可以轉移

正呀,我又換

825EFE28-BA52-4E38-BDCC-DED5BD29BAA6

記得個ac，但開唔到黑橘個垃圾beanfun
竟然仲有本網站只支援IE，做乜鳩

EED99D84-3E14-45B7-BA06-0A85A6A5B397
大家幫幫手

點樣開唔到，上面有巴打教路，chrome裝ie tab，網址唔好用https就入到啦

幫你入咗

多謝巴打

我見個fd以前係mac裝windows玩

mac裝windows就ok，但mac唔用mac os就無謂啦

心郁郁想玩返
呢家有咩職係好似聖騎咁
高防 單刷既時候唔洗太睇技術

依家聖騎好複雜，係既就毀滅

我停留起炮塔娘個年代
即係之後都無出一隻高防 無腦硬既職業？

轉到了
唔該晒

132633F4-1C02-4B34-9732-69A13E031A54
有無人幫下手

同埋我想問下呢家黑橘d skin係咪仲要扭蛋抽？

幫你推

坦貓,高傷又坦

咩skin?變身時裝?

有興趣重玩 想問下呢家除左月劍 其他戰職係咪都仲係垃圾 想返去玩復仇者或者吼傭

劍鬥都ok，毀滅就坦，不過都有傷
唔好玩黑戰同狂戰就得

係啊 個時抽時裝 仲要抽埋屬性 坑到仆街

係，不過有段時間冇出變身了，屬性就固定既

屌beanfun做乜撚野
我手動裝完個drive 用ie tab又不停叫我重裝

巴打網址係咪打左https呀

改左HTTP

你裝完之後要禁一下ie tab個制先用到架喎，上圖睇下咩問題，呢套好多巴打幫手

好撚on9瑪奇就係咁比佢搞衰左

個beanfun 就算係以前我都覺得唔好用
印象中改左名叫beanfun 之後就垃圾左好多

好on9裝左beanfun跟住試登入
又叫我安裝

可以追一追POST解決問題
唔得再問

大把人都會卡呢步
試問beanfun根本就唔想人玩

C1850CE3-341C-4097-8510-F5E9B66ECEFE
有無人幫手

一日仲有BEANFUN呢舊垃圾, 一日都唔玩爛橙D GAME

BAEC818D-4F74-4F12-B730-4E5B0846C8B9

無人幫手

4E2B47ED-A3FA-4DB2-9DAD-E00E9ECFA44D
求幫

唔見好多巴打都卡beanfun，不如我整個教學比大家好唔好

入左 巴打幫手入我果個得唔得
E2368324-7398-48F7-AAD4-131ACE8C6848

仲有無巴打係卡beanfun架？？

想問依家封頂幾多LV
之前玩到45, 轉移左之後係返同一個SER再升, 會唔會斷左層冇人一齊升
如果會既話希望佢有新SER一班人重頭再升過

95lv頂 到時會好多人練新職業 唔係問題

之前練左幾隻
馭魔箭 刀鋒舞者 光影術士
呢3隻依家大勢有冇話邊隻練落去好D (重玩想集中練一隻算)
想練多隻烏鴉(未玩過刺客 剩係知D人話勁)

巴打到時可唔可以拜你師

有冇人知香港版beanfun chrome點樣開?

裝個plug-in叫ie tab，之後記得要將網址個https改做http，就可以入到

想玩新外傳但係龍谷最唔好就係sett死左性別

係SET死左人物

淨係想玩男角

掛住打機就用不推文啦屌

到時一齊玩新SER？
招人一齊重新升過！

wfc

會唔會舊SER好D，舊SER可以搵師傅帶升

我用唔到個APP預約 WTF 垃圾公司 登入冇反應

輕課有咩男職唔差？

用APP好撚白痴，要入去遊戲館，之後有個浮動icon，禁入去先可以預約

到時會特登開個新ser?

咁唔知啦，到時先諗

就係個到登入冇反應 唔知佢地想點
利伸: IPHONE

烏鴉收左皮啦，刺客得番使者個邊勁，馭魔同光影都勁，卡莉花瓶

大把人玩新職啦，驚冇人咩

戰士：月光

其實依加全部關卡同巢穴都變曬做用樓層去分難度，姐係1lv都可以去打神聖天堂d關卡，只係你唔夠裝就打唔贏高層數，你可以揀最低既層數去打，不過越高越多經，依家通常都會搵人帶打高層數去升lv

所以都係玩舊ser有人帶好似好d

帶人通常收錢，除非你r到公會/朋友帶你。
新ser就新手大家一齊學玩，舊ser d人應該小圈子自己玩多，雖然都會有好心人啦，不過唔多

垃圾驚 含撚啦

下,咁冷漠既咩,仲諗住舊ser有人帶, 咁睇黎都係去新ser

是但入個多人既公會就得,新手一定有人帶既,除非你人品差

你講到新手完全無人理咁

呢D GAME 唔出奇
連登打機一開私GROUP就變小圈子 冇任何例外

開group呢d到時先算啦，我都好唔鐘意小圈子

連登自己都有個公會,你都可以入台灣人既公會,都是打機姐,冇咪野團囉,我都冇咩人同我打,反正大把人同你一樣冇人陪

我指個d group係公會群,私group係自己龍團開黎打團既group

改弱左? 定還是其他改勁左?
卡利變左花平竟然 之前用佢連技PVP好爽

其他勁左

又唔會唔理 但都要放個全頻 等人知
到時搵我啦 如果去舊ser

舊ser

其實我覺得不出一年都係會合ser 所以去舊ser係最實際 起馬人應該多啲

順便帶埋我升黑槍

有無巴打用到個beanfun綁定？ 我見有座騎，但知點綁

app左下聊天室 上面就可以揀遊戲 之後登入就會有任務

搵唔到登入個位，個APP同網站一樣咁白痴

岩岩裝完入APP應該有得先登入 要重裝試試?

已重裝，綁係綁左，但新開嗰個又係咩帳號，搞到依家幾個帳號咁麻鬼煩

佢計email 網頁版同app 都係同一個就可以

好鬼亂搞到，到時唔好搞錯帳號拎唔到獎勵就得

收爹啦

最多咪唔玩 垃圾公司

有d預約剩係比新ser 到時實亂

希望佢個新手支援禮包到時舊SER都可以用，如果唔係就麻煩

應該可以，唔係既舊玩家咪被迫去新ser攞佢套裝咁on9

6c9

有咩on9野做唔出，我見佢仲有個改名活動，參加都有獎，好似係

之前新幹線都有搞過改名活動

幾時開SER? 我直接上官網預約係咪得?
定一定要APPS?

改名參加都有獎，巴打參加左未

睇佢寫估計12月會開，可直接上官網預約，最好你自己有個beanfun帳號先，app再綁定的話會有埋座騎

好麻煩 但又好想玩
一開服有玩過吓 日日等半個鍾先入到去
打紅牛

參加左啦

咁咪唔要隻座騎囉，都係得個cute字，要有加數值既座騎可以用血淚換

係好麻煩，如果唔明的話上面爬文理應都可以預約到

曾經課過好多加埋都幾皮野 依加自己開私服自hi好過 呢隻game設計好玩但無重課追唔到裝

玩私服都抽翼精靈ETC抽到傻
之後就變左全服月光

Download左個日服試玩下貓女 結論好鬼難玩 睇唔明啲技

其實而家無以前咁重課的話，我覺得玩私服好似冇咩必要咁

貓女舊支線要係咁chok機械步伐，我都唔識玩，新貓就冇咁煩

依加做事前event有送裝同時裝，飾品r公會叫人帶綠龍就有，而且綠龍好易打，多數都有人帶

巴打，如果玩返的話，一個月課2舊咁夠唔夠

咁你蓄埋一次過課啦，寧願你充一次補底，好過分開

而家一次補低要幾錢，老實又唔想課咁多，雖然最近CUT左無國界，但仲有星火

你一開始唔好課住啦，玩到你覺得要課先再諗，反正開服送咁多野，應該都唔洗點課住，最多都咪去8591買金幣去衝裝。香港優先

舊SER都仲做緊5舊幾10萬幣，有無咁貴

I mean補底太貴，要課就買金幣，又平又實用

斷估新SER都要一段時間先會有人放金幣，舊SER轉移的話係咪連金幣都會轉過去？

應該係

咁搞發舊SER物價都好高，本身轉移過去D野身上一大堆資源

高得去邊呀，開ser送咁多野，應該夠用

咁就放心喇，不過仲有成個月先開game，家陣on99都唔知做乜好

睇定玩咩職，上YouTube學下d巢點打又好啦

[url]

Uwants都有廣告

有無巴打交換invite code

有冇人知暗刺仲強唔強 given that 黑橘唔改
想問個暗刺玩

巴打換左未? 互換ok?
7ACB3EAC-71A9-48FE-BE47-83811EBE75B2

入左

咦 原來每日淨係可以入一次?

*每人

一個AC只可以填一次

交換
引用我
D30B6FCD-ADDC-4BF7-A66C-ECBC4495C033

新職啦，輸出

想問下機甲仲勁唔勁，因為鍾意蘿莉+召喚，玩左咁耐龍谷永遠都係玩機甲

3ED4303B-4D00-4472-9DCB-7FEBEB9AA128

巴打玩槍女記得轉日配 阿妹聲優係小倉唯

A30B9E73-451B-40CB-A059-696AC7F32857
互入

暗刺係咪都依然強勢?之前有隻月光

巴打想問月光有加強到？以前我記得係唔課最撚廢 唔夠傷 打龍無人要

要問上面面具巴同命格絲呀，我都唔熟，你quo佢地問下

月光屌龍好勁，月光係暫時最強戰職

有生之年見到月光改勁

物蘿唔知炮星定司令rework會變到好勁，另外外傳蘿莉係自己變埋機械人（尻達），都好勁

暗刺都算勁既，識玩個d好勁，dps都算高，但係唔多人玩

月光>暗刺

想問下而家係時領定火女勁D

之前舊post唔係話暗刺 物槍 月光勁?

個人覺得火女

深淵改完勁過暗刺

下，自己變機械人?

好似高達，蘿莉騎左上去部機到

有外傳機甲？ 係幾時會有呀？ 就係12嗰個版本？

有左好耐
BTW 通常呢D外傳職都係燒錢

點解係燒錢D，我玩嗰陣連卡莉都未有，btw你唔係話rework之後先勁咩

REWORK唔係機甲司令咩
唔知WO 冇咩人會叫人玩外傳職 又唔係特別勁 本身隻GAME都燒錢 玩埋D冷門野仲死

咁個新女槍職咪即係....

關ser之前就有，12月一定有

rework完係勁，我唔知係炮星定司令要rework

光蘿好撚勁喎

外傳廢係戰士and牧師only，卡莉都麻麻。
弓手係有bug，但其實都好勁。
外傳最勁係法師同蘿莉。外傳法師pvp同pve都超勁

屌，搞到唔知玩新職定蘿莉好

123DAA2F-8AD3-4EAF-A9A5-5477AD78C342

8F811A16-5AC3-4538-8249-A7D164F3AA0E 幫上面巴打入左

玩蘿莉既 可以外傳蘿 debuff完 都係一線以上
變身後輸出勁但硬值都提高
重制後司令 值得試玩

而家人人都L裝之下 後期先有明顯分別
隨便玩下 其他職都無況
會玩2~3個月 先認真睇下職業

懷念當年隻蘿莉放完炮塔行行企企就得

有冇人可以介紹下龍巢 以前淨係玩到封頂就冇玩
但其實我知呢隻game封頂先係開始 但係啲裝太廢又唔識玩又打唔到巢

奶媽放完支野等CD再放就放到完場TIM
不過而加冇呢D歌仔唱了 DEBUFF解唔到 有DEBUFF可以鎖回血 避唔到機制就秒 隻GAME真係不如全民DPS算啦

我都想知呀，睇吓有無巴打講下

要講解有d難，建議睇片，因為d巢越黎越複雜

A30B9E73-451B-40CB-A059-696AC7F32857

咁有無大概嘅順序，可以跟住黎睇

順序既龍 剩係亂放招就打死既綠龍 符石龍
不過先從最開始 收集好材料搞好哂d裝再諗打龍
今晚整理下

B31A46BC-DE70-4A63-A9F3-31A2E4CDFAA2

當年玩台服
識左好多台妹

綠龍同幻龍（符石龍）可以唔洗睇。綠龍叫人帶就得，都係for打飾品。幻龍冇活動冇人打。
森林龍要睇，黑龍打既要求幾高下，但都可以睇下既。

龍谷算係幾多台妹玩，我都識幾個

仲要好多都重課

唔該巴打

依家我知最少有2個重課台妹，ID唔開啦，因為佢地都唔識我。仲有依家有結婚系統，雖然要課金，而且雙方都要俾，自己諗下啦。脷伸：我ingame老婆係開藍鳥搵番黎既台妹

是咪真台妹先，有無同你講話要去當兵棄驚先

當年玩呢隻game 同左個台妹一齊左幾年 真係美好時光 得閒就過台灣玩下

有+公會,有+line，佢係個會長介紹既，仲有個會長都係台妹

葡萄，A0狗很羨慕

第時有機會要上圖，如果唔係好難討論落去

打機勿認真，交朋友算。另外記得既盡量不推文，唔好阻到重要po

想當年食到頭啖湯打過未改弱既海龍都幾有滿足感

有不推文架，無謂誤大事

求巴絲們幫互入
不推文回覆

D08EB1FC-7266-4EB6-A7EC-67D97A4C5D8C
我用左喇

大家可以參考下 呢個youtuber 放好多教學片
利申:非打手

已入
不推文回覆

40D759AE-6E04-47AF-86E4-3901AF79977E
仲有一個號碼
互入 用左講聲

正，睇睇先

我覺得呢到最多新手問既問題係
咩職勁 (標準答案 NO.1 月光 之後交比其他人補充)
咩職唔洗重課 (奶媽職)
課左又點 唔課又點 (睇巴哈好似係時裝屬性同飾物問題)
垃圾公司

你有錢最勁咪十字軍囉，補職得聖徒係平，光輝同護士都要輸出。基本上血淚換既時裝係得2-3件係弱過要課金既。要課可以唔買點，直接去8591買金，交易所一樣可以買到要點既野。

嗰陣玩蘿莉就係貪佢唔使自己打

我都打過啱啱岀嗰陣

想問下深淵pbe勁唔勁 係咪刺客入面最勁?

呢隻game 一直都係咁 有無課體驗差太遠 不過好似今個版算易入手嫁啦

暫時係

好耐無玩了 最記得隻game d技能特效好花 打團個畫面閃黎閃去 嗰陣電腦又廢 lag到pk

3737BD5E-A6AE-4050-8390-F57635ACBF8D

幫手

7DEFDE71-D26E-400B-BD98-DD8E0BFF3EE8 己入交換

7DEFDE71-D26E-400B-BD98-DD8E0BFF3EE8 求幫手

9C7D9DFA-0D53-4463-9BC3-BADE000922D5
幫幫手

以前用十字軍另一面(唔記得左名)同卡莉
Pvp好似都唔錯咁
出到沙龍就棄左
玩返應該都會用呢兩個角

25453573-8E5A-4A9E-9AFF-FB2C7DEBAF82
幫幫手

永遠懷念FEZ

聖騎，坦黎，d技改左。卡莉5職全收皮

呢個同黑橘代理嗰個龍之谷世界係咪有分別

38394D2E-7517-40CA-97CB-91E2C84FDDE0 有冇人幫我

電腦同手機冇得比
相同: 同樣既垃圾公司+重課

Agree，唔係見係龍之谷的話今世都唔會玩爛橙game

依家個patch唔算重課

Agger

如果新玩會唔會追得上戰力

新玩理論上無可能追到轉移d巴打啦

不過睇吓你課幾多

想大家都一樣水平開始就全新ser
唔係既話 就要花月計既時間先追到

邪道: 課金愈多就會縮短時間

而加唔係全世界都95L起手咩

要追，唔課既除左要抽既時裝同終傷紋外，一個月內都追到8至9成。
課既都要睇下邊d值得抽，都唔一定追得好快。
我建議玩一兩個月睇下點先。

去到衝裝就係表演既時間
歐洲直上
非洲用哂送既防爆都上唔到

係，送一套3階+10，不過+11要打綠龍攞材料，強化仲有可能跌番落+10以下，姐係要又綠龍材料上+11，用果凍就只會失敗，唔會跌。而且綠龍材料可以交易

而且最多+20，3階係唔會爆裝，只會跌強化，會跌5個強化，姐係+11>+6。用埋果凍唔會跌。
瑟奇拉（4階）+8前只會失敗，唔會跌同爆裝。+9開始會爆裝，用果凍最多跌到+8，但唔會爆。

咁想問下而家玩咩職最好最有用
之前玩開龍谷M 識玩法師審判同蘿莉

而加*最多+20

手機同pc差好遠，審判唔算太勁，蘿莉5職都玩得。

好似無講過95lv起手

有冇知有冇95技能模擬器？ 爛橙時代玩家 無轉移就無去新斷線 見啲技好似唔同哂

有無人有教申請 hk beanfun 教學
用ie tab 都係唔得

冇

有無試過https>http？ 去到邊個step唔得？

重覆㩒多幾次，個website神神地

試過 唔得

點樣唔得法，卡住喺邊度

審判pve 好爽

down 左beanfun 跟住開佢 自動用chrome 開
跟住果頁野係白色 load 唔到

最好都係去youtube 睇下D技能咩樣
技能樹就當睇下

1.down完
2.click右上個ie tab button 開個browser出來
3. 將https > http
我係咁做得左

開左beanfun>chrome,再開ie tab

一按 ie tab , 佢自動幫我down 左個 咩 ietabhelp exe
唔知咩黎

chrome打網址 彈出話只支援IE 之後直接禁ie tab 就會幫你連好了

果度https 唔要s 就應該ok

或用https 入去到彈呢個圖示 禁否都可以

得左wo thanks

12F53BE5-2AD9-42B6-ABB2-0A0842C0AE71 可否幫手?

都係命格巴好嘢

65B7638F-96AF-40FB-A672-5866E14533E3
有無人可以幫幫手

留個名先
好懷念

柯基要點樣攞，用個beanfun app都登入唔到

有無圖睇下?

話個ac不存在 係咪要台灣beanfun ac先入得

先唔講用佢個exe要ie，今時今日仲分港台ac真係白痴

註冊用番同網頁相同既email 就可以

EED99D84-3E14-45B7-BA06-0A85A6A5B397
幫幫手仲係零

已幫
897B0B61-08A3-4ED0-9B57-11F02965C8C5
順便

唔幫我

B31A46BC-DE70-4A63-A9F3-31A2E4CDFAA2 差一次

0FF2960B-0AB3-42C8-94EA-919AC367C653
唔該各位師兄幫下手
quote我 我再入返你個code

86EE8F28-23CB-4CD9-9C9F-F79DB43775F0
Ching幫你入左
你都幫幫我手Thanks

入左
麻煩晒師兄

一安比狗屌

1DC4597F-DC4D-41CA-9CED-2C6C748D9756

幫幫手

留名

有冇人可以幫幫手,3Q
93E78B7A-5F75-47B9-BCD6-A369188D2951

容許我題外話一下，大家有無去投票

有，我個到險勝

雖然遲左講(呢2日忙到癲) 希望大家唔好掛住打機，要關心多D社會，記住光復香港，時代革命

我屌你老母

全勝區開心幾秒 開始下一步

啱呀，距離終點仲有好遠路

仲有無巴打需要入邀請碼架

3737BD5E-A6AE-4050-8390-F57635ACBF8D

仲係得一個

巴打申請多幾個beanfun ac 可以自己刷
手機可以重履填

有冇新消息幾時開ser

問埋佢幾時再執

AGGER 第4次

爛橙重會接手都幾撚有趣

肯定有大金主撐場

隻GAME又要死多次

123DAA2F-8AD3-4EAF-A9A5-5477AD78C342

Me too

笑左

都好難講，所以玩還玩，理性消費最緊要

巴打開多個AC自己刷啦

隻驚好垃圾 唔好玩 你地會後悔

垃唔垃圾就見仁見智啦

講到尾唔係隻game垃圾，係爛橙垃圾

想問下 如果玩聖徒受唔受歡迎

之前玩私服 我記得玩聖徒有招技係地下發光打輸出好勁 所以想玩

受歡迎 不過係因為可以奶人 唔好期待有咩輸出

咁如果輸出職 有咩介紹 月光好似好多人玩

利申:會重課

lm 今晚預約先
唔係龍之谷應該唔會再用爛橙
除非有返巨商啦

重課就玩十字

依家法師仲好唔好用

好 不過小弟主打pve 應該都無問題？

聖徒輸出一定唔高，太靠d杖輸出，不過雷杖可以拉龍

土豪十字屌打一切

法師5職都有人要

點解巴打咁推十字?? 因為化身好勁???

好 感謝巴打

了解 咁唯有轉玩十字

化身俾聖騎用既。
首先十字係物魔攻雙修，時裝通常都係一次+曬物魔攻%，而且十字d技能高%

韓服提升終傷上限 又要趕絕無課玩家了

哦 因為我仲有玩個時 全部都係扮聖騎既十字

都係20%姐，無課好難先上到100%，基本無課都70%～

睇下片就知自已想玩乜職 唔同style
一代補丁一代神 今版勁 下版可以落地獄

其實之前玩我都係十字 不過好多年前個陣未出黎做野 已家有做野有收入 課下可以開心下何樂而不為

理性消費呀巴打，預約左未呀

預約左啦 不過係要3個人拎時裝仲差2個

隨緣啦，我都唔夠3個人，真係好想要的話可以自己開AC去刷嘅

無 都唔係話好想要 反正佢本身預約都好似有送一套

係呀，不過時裝有加乘，反正又未知幾時有得玩，咪等下

佢預約送個套無加成咩？

幾時都唔嫌多

最少有3年之約 之後續唔續 就睇課長們

地下發光唔係審判咩 定我記錯

Btw奶媽一定受歡迎架啦

審判個招係神聖大地，聖徒招衝擊之手同覺醒左既神聖風暴都係用杖去打傷（發光），全部都發光

放咗幾錢

10萬 hkd

一安

聽人講佢好靚仔

55 一定係
你要重返龍之谷？

點先可以玩得返
新手想加入

爛橙代理既game一定唔會掂

Ibanker

開ser之後大家係玩新ser定舊ser

我會login返啲舊角望兩眼咁所以舊ser

轉移個d應該冇得去新ser

另外我想問下,哩到有冇人係關ser之前仲有玩同過到大森既人

我

巴打首次去香港beanfun註冊左個會員帳號先,之後去申請新龍之谷遊戲帳號,再去預約活動度參加活動,到時開ser就可以一齊玩

個垃圾beanfun點搞
開極佢都係咁彈去google
明明有ie

132633F4-1C02-4B34-9732-69A13E031A54
得一個，幫幫手

除非係win7 否則IE都係廢
去chrome 裝擴充IE TAB
之後打完網址禁IE TAB

再禁否就

CE2F2EEF-B9B9-4B3C-8CB5-092E8BFC19CF

幫幫手

我幫左你了

個 invite code 有咩用?

C2304ADE-9B98-4F4B-9801-9437C4BEAC6A
有咩用?

咁大家幫幫手

互助啦,真係唔夠數就開ser以前自己開ac刷

幫幫手

幫幫手
CE2F2EEF-B9B9-4B3C-8CB5-092E8BFC19CF

C2304ADE-9B98-4F4B-9801-9437C4BEAC6A 幫了你

C2304ADE-9B98-4F4B-9801-9437C4BEAC6A 李洪基Ching 幫ed

FF09FC14-A31F-4F67-8125-9C38B375497D 求巴大幫入

岩岩係gameone搵返個帳搞轉移
話說我70LV課金整裝整到好勁
開放80個時棄左game 因為廢事哂時間同錢追裝
個時刺客玩輸出同玩補血都最勁
而家回鍋求其玩下算
btw 幾時開ser 而家應該玩咩職好
3C7BA189-5666-45CD-8560-7E376FE50A9C

0BAB23DA-F352-4300-9037-7039AF6E80F8
有冇幫手

舊阿依琳ser 係HKG會玩過一排
有冇舊會友回谷
5E71A32F-3E9A-4199-BD23-5075EC83854E

用TW爛豆預約

F6FDFD79-93FA-45F6-BCC4-E6594214303F
求加

9C7D9DFA-0D53-4463-9BC3-BADE000922D5

幫幫手

香港柒橙都可以預約呀

入左你
316A0E2F-5A62-4CBF-BF02-481A08FEAF9A
幫幫手

轉移咗，但係都一舊雲咁，原來有分新ser舊ser？

macbook玩唔玩到

8F811A16-5AC3-4538-8249-A7D164F3AA0E
有無人可以幫下

幫幫忙

544299AD-DF78-4F1B-94D3-C712DF7D9C17

刺客pve其實勁唔勁

有職叫光輝 打得又可以全體回血 奶一爸

轉移過去就係舊SER，一般都會開多個新SER等D唔想追LV嘅人可以去新SER玩嘅

唔得，呢點真係失敗，完全無進步過

FF09FC14-A31F-4F67-8125-9C38B375497D 求幫

如果係輸出呢？ 打pve

輸出方面 7月果陣 深淵行者 有改版 可以一試
外傳職刺客 都可以

入面有文字描述
tw版無外傳職睇 網址改成region=kdn 就會睇到

最好玩應該係40封頂果陣
會唔會出懷舊版

依加d畫面亂到仆街 眼都花 又多職

輸出最高3職係邊幾個？
我知有十字份

特效調技能透明化就好 進一步極限透明補丁都有
但睇落去就不如唔好玩

命格巴點睇個PO咁多負皮

標題黑色水果 黎講唔算多

金裕貞係臭G

sor, 早知唔寫，DKLM

有無睇FB 黑槍個五個新名 好柒

bootcamp掛windows唔得咩

果陣max. Lv 32 停玩左好耐
再玩返就出龍...出左勁多複雜野
完全唔想去深究

深淵最勁>之後就暗刺（刺客外傳）>光輝>烏鴉=死神

好難講喎。因為人人d裝既level都唔同好難比較

係咪都係月光＞深淵？

平時深淵>月光，打隻boss體型大既就月光>深淵

CD505C81-442D-4C9F-B5A1-2EC4F097E882
互加thanks

Water?

龍谷係有錢人嘅遊戲
雖然心郁郁想玩返但係一諗到強化要用嘅材料就

每日玩D關(材料) 打下支線任務送果凍 2星期就夠料衝幾下
失敗就灰盡 成功就happy

唔洗驚喎，衝到瑟奇拉+8之前都唔會爆同跌+

咁又唔知喎，可能要其他有玩開嘅巴打先知，但MAC OS就一定唔support

都係嗰句，玩無問題，理性消費就得，錢要用喺有用嘅地方

乜水阿
我叫anson

有冇人知課金去買金幣多數用嚟買咩多？裝定紋章？

金可以買時裝，龍玉，托利，終傷紋，果凍，強化材料，以上都係交易所會有。
npc就強化裝備。

咁平時個堆裝點樣先拎到?打巢? 之前都係用送個一套就已經好夠

所以巴打之前先叫我要課的話寧願拎黎買幣好過？

依家唔係有送一套3階啦咩。如果基本裝有2個方法。
1：做封頂成就，各巢打5定10次就有一套L一階。
2:去鐵匠到買a裝一階再慢慢升上去，A>S>L。

係呀。另外我建議用8591買金好啦，唔好直接買物品，因為你用8591買既金入game買物品比你用錢直接去8591買會平。

收到，但遊戲入面d野有無需要課呢

其實係咪姐係大家都係用緊同一套?
之前個套好似叫鋼鐵勇士?

商城既係得vip，高級vip，vip交易卷同哥淑箱鎖匙。
vip有疲勞值同vip經驗值，vip經驗值用黎買vip交易卷。
高級vip有疲勞，buff（打關，巢，龍巢都觸發到）
交易卷就交易卷啦
哥淑箱鎖匙用黎開哥淑箱（廢話），哥淑箱可抽到好多野。

係，升到4階，個名會變到瑟奇拉

哥淑箱內容如下：
果凍*1000
青金石（1/3）
紅蓮寶（1/3/5）
龍玉粉塵（400/500/600）
黃昏地圖
黃昏地圖大包裝=黃昏地圖*60
稱號：超級哥淑（極度稀有）
以上既野除左果凍同大包裝既數量係肯定之外都係大概值，因為唔記得

青金石：強化裝備用。打關/巢都會跌，不過唔多，可以用血淚/水晶點換。
紅蓮寶：強化紅蓮龍玉用。做每日任會有，好少。
龍玉粉塵：可以去npc到換L龍玉（不可交易）
黃昏地圖：刷女神裝關卡既入場卷
稱號：ac內全部角色+1000終傷，想要？FF下啦

睇都睇到眼花，估唔到而家咁多野

ching咁我想問關卡點數係多數換啲咩 送個200000係咪叫多？

關卡點可以去抽紋章，抽中（英雄）既就用啦，暫時最勁，除左冇副屬終傷之外。
仲可以去換個免費+終傷既s紋，升爆+2700終=18%終。
200000算好少，不過打一個關卡板任就有15000，所以唔需要太care

FF2F9D60-3121-4265-8C1D-5D302D032DE5
幫幫手

咁可唔可以講下飾品拎到嘅途徑
同埋係咪有把武叫森林龍武 係咪必入手？

飾品基本上都有打綠龍既飾品,除非有人/俾錢人帶打黑龍。
龍武+0基礎數值=瑟加拉+0,之後強化數值就瑟奇拉勁d。但係龍武有效果,你開完龍武指定個招技就有個+20%攻既buff20秒,cd60秒。

飾品係咪一埸只掉一件？同埋係咪交昌所啲裝係咪唔洗買？ anyway thanks

綠龍1場2件,有可能重複,例如2條項鍊。交易所應該冇裝賣,除左森林龍飾品。森林龍飾品唔要都得,同綠龍差唔多(個人覺得)

上巴哈發現好似冇乜人講復仇者
係咪袋底泥到冇人玩

外傳之最 得幾個人玩

外傳之最 定係全職業之最
D技好鐘意好想玩
BTW 如果SEA版既話有無劇情技能漢化補丁?

外傳入面待遇最差
全職業 戰士自己仲有隻狂戰頂住
有漢化補丁 有人係韓服玩得簡體字

但係個補丁落唔落到SEA版 我同幾個FD睇緊橘子版情況點
諗住唔對路就跳番去玩SEA版 暫時我岩岩試左SEA版全程唔需要VPN住

岩岩睇過巴哈有最新 打SEA漢化就有

唔係 個個唔關事 只係FOR D人打中文字出黎同其他玩家溝通
大家唔會睇到中文變亂格

值唔值放時間落去玩？由0開始的話

黑橘代理既龍谷初初都無咩
後期愈更愈睇重課金
唔係課金戰士都打唔到龍

好過狂戰得一個人玩

睇你鍾唔鍾意玩，鍾意咪值得

開頭可以試試先，啱玩咪繼續，值唔值得呢D睇個人，你見有巴打到依家都仲玩緊，但亦都有人早早棄驚

課金驚大部分都係pay to win㗎喇，係睇吓你自己想負擔到咩程度囉，佢又無揸支槍指住你個頭，玩得唔開心有壓力咪唔玩

而家既版本親民得多
肯不斷刷下關 就可以追上去
當然同課金係有差距 人地有比真錢玩
但同以前比較 至少見到車尾燈架

係wo 就唔知韓版得唔得 無機會測試，

呢個都係我睇翻巴打你回覆先決定玩嘅主要因素之一，唔係終極pay to win

狂戰唔改個玩法 真係好難上位 愈低血愈高攻

改曬啦，唔係玩血咁on9啦

係親民 d 前提你唔係玩森林龍個d...年頭我先想玩返
我朋友一樣叫我唔好晒時間
你玩呢類game 始終 唔想玩到自己咁辛苦
打同一個巢 你要25分鐘 人地只係要10分鐘唔洗
個分別大概會係到

唔想太辛苦咪適量課，自己知自己事，下下要追趕上面喪失去左自己嘅樂趣的話，我點解要打機打得咁辛苦

大佬呀，你過到咪算係咁囉。人地10唔洗個d，本身夾左好耐，裝好配合又好。依家個patch已經算係又親民，又追得最近啦，加上年頭個陣有好多親民野都未出

時間長就睇你係想挑戰定刷材料 簡單~深淵 1F~13F 任君選擇難度
每星期一次既分裂巢穴 想拎高獎勵咪打高D層數
打龍可以慢慢由綠龍野團開始 組核心成員
初可以挑戰森林龍10F版本 成功咪再打 真正既森林龍
打機最緊要玩得開心 又識下朋友

最後就自己同FD圍內玩既 其他人玩幾快都WFC了
見藍鳥全頻得閒就開戰得啖笑

冇錯，打機本來就係求開心

所以我都會退一排又玩返 次次都好似隻新game咁

C2304ADE-9B98-4F4B-9801-9437C4BEAC6A
幫幫手 互含

9D5E3C12-53F6-4021-A1C3-804F98331670
入左 求幫

今晚入

E3EE8E9E-91F8-46A4-BF43-7616DDF7E45B
呢條先真
比佢個APP搞到冇左個ACC
所以我又入多左次

想問下送個套裝升上去難唔難?

唔難，最快2個星期上到4階+0

8CA7DAD7-FB34-4ECA-B92F-C65E9C585E3F

巴打們幫幫手
好人一生平安

1398ECE9-08E0-44B8-BE03-6BBFD7C37C65
幫幫手

係4C0D8BE7-9668-47AC-9CA4-9E22626E801F
sor 求幫含

已含

升套裝嘅素材大概點拎

gay到

打副本？

打副本，巢穴，有錢既交易所最快。青金石除外（無法交易）

期間包埋 抽龍玉 紋章要既點數 1舉10得
打埋看板指定關卡任務 100倍收穫

到底點解個預約預咁撚耐都唔開ser

黑橘龍谷fb專頁話7號係台灣搞見面會，會講幾時開ser

姐係月尾

如果我轉移左過去又預約左係咪姐係有兩套時裝可以拎？

係

A1B6B384-3559-457F-9207-545CDF911EE3
幫幫手THX

DKLM唔撚係下話,咪仲有成個月

咁最快都要12月10 +7 +7 逢星二

都唔知邊條仆街諗，預約成個月，到時唔撚記得點算

炒下人氣掛 你睇佢個好友碼玩法就知

想問邊度買幣唔會俾人封ac

4021366D-D407-4A5F-B1AD-FCCF4E1F515F

幫幫手

會唔會封ac 係睇gm隻眼開唔開

8695E02A-F1C4-4DAD-8512-B067EBA5890A
help please

屌唔想俾人封ac 但好想課金

C4215B4B-BCD6-44D8-B6A5-69B4E159401F

有冇人可以幫下手

56E1BD63-B29F-417D-A4CA-0FD36C07CA9C
LM

入咗

自己睇8591

8591嗰啲唔係外掛刷出黎咩

F931E951-5EAB-4DF9-BA97-482CFBCB34EC
有冇人幫手

4C0D8BE7-9668-47AC-9CA4-9E22626E801F
推一推

想玩返但係點樣註冊帳號？

玩冰女諗唔諗得過

諗左好耐 男角好似無一隻清怪係爽 得女角全部可以打到好爽

E45E8FC4-7FD2-42EC-ADD4-7A3302619F77
幫幫手唔該

beanfun HK登入註冊

玩啦
原因:唔難玩,有疊冰,有組隊需求

買左咁耐試過一次被封,因為賣家的大陸仔,仲要佢偷人ac賣既.

E3EE8E9E-91F8-46A4-BF43-7616DDF7E45B
求幫手

咁恐怖？咁封左有無得開返？

有開番，要同GM講，我同佢講話想入點衝補底先開得番炸

醒目呀巴打，有錢賺佢肯定手鬆d

有機會比人封既心情下又想課 似毒品黎

買幣呢樣野其實我之前自己都未試過，硬係好似有D危險性咁

冰女技能清怪係咪都算好 ？

元素唔係打pvp好過打pve嘅咩

我唔打pvp. 不過佢啲打怪速度感覺比起其他都快好多

其實都冇咩所謂啦，好少會單刷關

玩補呢家應該玩聖徒定刺客嗰隻

建議光輝（刺客）,單刷關方便，唔驚冇朋友。力敏職比智職平

如果唔係只想玩法師的話 暗槍其實都唔錯

劍鬥pve係咪好不智

劍鬥技術門檻高 一黎你要明佢啲技點接 二黎要熟隻王既動作 唔係就會係咁食招 但係劍鬥玩熟左係數一數二爽快既職業

唔係,終結個下好爽,不過依家改到技能cd快過你開得曬d技,有反擊個下無敵都幾爽

返屋企dl返龍谷 開返隻劍鬥玩

巴打玩韓服？

邀請碼：
大家有獎拎，三個人夠
B795CEEC-0DAB-46A3-98B4-505B7720681B

卡住左係hkbeanfun到 dl唔到

都未開ser,down乜

依家仲係預約咋喎，你去到邊度唔得呀

開始有個似樣D既官網 不過無野睇

原來仲未開ser 係個網頁位到卡住左 太想玩

開咗ac預約左先啦，定係有舊ac都可以轉移架

新舊都得

419E9841-24A3-4366-96ED-C5AA654C77A7
求幫手

FC80699C-58B3-4C0D-AE48-C16B850DFAEC

09C4D893-A44B-4E6A-A408-507D27F9F7E9

仲有咁多巴打未搵到人互含

準備落坑
一齊互加
E868BCBD-EA7D-4451-B8A3-A27936FC6321
加左要幫加引用

加左你
437C153B-FE84-4846-BB77-41831236C5AA

大家係咪用tw beanfun就算

個hk beanfun咁撚on9，實大把以前有玩開嘅用tw就算

用tw既要用台灣電話去進階認證，所以我都係用hk算

最早期第1次黑橘開ser嗰陣已經要電話驗證？ 定以前根本無呢D野？

我唔知呀，我就係卡左係進階到，所以用番hk,除非你有台灣fd幫你搞

0DB95D0D-039B-47B3-B3AE-813671F6E646

其實唔明點解要進階認證，玩其他公司就算鬼佬都唔會要咁煩，仆街開個帳號難過考會考

雖然我大號用左hk，不過我照搵左個台灣fd搞多左個tw既

其實可以重開個post。第一頁整番少少Q&A
實在好多人都卡ie tab度

我驚整左會俾人話打手，如果開新po的話，命格巴幫手諗諗要整d乜Q&A得唔得，最多我負責整

一係等星期六，黑橘開完個見面會再開新post，咁樣咪有理由開囉

咁都可以嘅，但係新Po都想幾個有玩開嘅巴打比下意見要有D乜內容嘅Q&A，等我得閒嘅時候可以準備定，到時開新po晝直接用，依家我自己暫時諗到嘅暫時都係同個on9 beanfun有關係嘅，使唔使整d有攻略性內容嘅？

要教新手野就要好似寫文咁L長，因為都有好多野講下

咁新po我前面放Q&A就算，後面你同命格巴如果有野想share的話再reply啦

50229B90-BA9E-4C7A-9C9C-C8F21D706D12

巴哈個邊有篇新手詳文 我都係睇完先知改左咁多

多玩龍谷出左最新夕陽排名 新手唔知玩咩職可以參考下

我都好肯定係唔準，有玩既就會明

當參考下囉 實戰同打木樁一定有差別

國服啲裝同怪同版本都同我地有分別

個名聽落咁撚頹嘅，夕陽

夕陽係用黎刷女神裝既關，同平時打巢之類唔同

我見依家game入面好似好多貨幣可以換野，巴打可唔可以講吓分別有邊D貨幣，邊度打到，係用嚟換D乜嘅？

關卡點數：刷副本就有，越高層越多（都係多少少），打板任都有（主要來源）。主要用處換技能紋章,抽紋章（力敏智體個類）抽到有（英雄）既最勁，唔難抽。1200點抽一次，大概10應該會有一個。
巢穴點數：刷巢穴就有，越高層越多（都係多少少），打板任都有（主要來源）。主要用處抽龍玉（全部不能交易），有極低概率抽到L龍玉，分解s龍玉會得到龍玉粉塵，1900個粉塵可以直接換一粒隨機L龍玉，90粉塵可以幫龍玉洗一次屬性。冇限洗幾多次。
噩夢點數：冇L用，冇地方入手。
血淚點數：得打板任先會得到。可以換好多野。
額外4格托利位（30日），額外3格紋章位（30日），生命喇叭（30日），時裝（防裝武器飾品咩都有,不過冇外觀）數值係得副武,項鍊比a時弱小小，寵物係廢既，座騎（一隻可以跑，一隻加屬性），青金石，稱號（全部都冇咩用），白花種子（換森林龍票用）。

主要既點數係哩啲。

照咁睇打板任係好重要，每日就算唔得閒都儘量清板任效益會最大

仲有水晶點數：打磨煉巢（6人）同接要15000金既傭兵有獲得。可以換強化點，青金石，紅蓮寶，其他唔記得

其實板任都係打關/巢，只係指定咩關咩巢咁，效益真係大，而且板任有分普通，逆襲同合作三種，可以3個人分別有同一圖但不同任去打，一次攞到3個任既獎勵

板任係無限出，係唔會有刷得完，只會唔夠疲

真農夫會玩埋分身 材料滿天飛

玩得幾多個ac呀同時

玩埋模擬器 6開左右

問題係無可能同時6P操作嘛

係 有d關 企定定係起點 一人到終點就會順移哂過去

咁樣其實好毒，不過online game就可以做到，手機驚辣殺就無呢支歌仔唱

商家就係靠呢d搵食 不過真係無咩樂趣

不如面具巴做新po樓豬

我無異議，如果面具巴唔介意的話

p牌開po又會俾人屌

咁啦，一係我照開，面具巴有時間就幫手貼下攻略同竅門，我開po屌都係屌我姐

thanks,雖然我其實係個垃圾

CBE65ED5-F8C5-4007-ADB0-A124570CB043
求幫忙

垃咩圾，唔覺

80407404-BE7B-4475-9CA1-C0439EBB1771

幫幫手

已add，幫手add我plz
1BB774D4-A895-4FEA-B35B-5CF6A2DFA970

幫左，幫埋小弟
1BB774D4-A895-4FEA-B35B-5CF6A2DFA970

Q&A

Q:代理商係?
A:beanfun gamania(橘子)
A:原代理新幹線續約失敗>代理權由黑橙接手

Q:呢個係手機定PC?
A: PC版

Q:可以玩幾耐?
A:最少3年內保證遊玩(每3年簽續約事項)

Q:玩之前有咩要注意先? (12月初)
A:目前有事前登錄

Q:曾經玩過新幹線既玩家可以點?
A:可以進入事前登錄網頁有申請帳戶轉移流程

Q:beanfun成日話要IE瀏覽器點算?
A:beanfun網頁系統太舊唔支援其他瀏覽器
例:Chrome/fox 請使用擴充元件IE tab來進入beanfun
可參考:

Q:幾時開ser?
A:官方公布12月內(10/17/24)逢星期二更新

Q:玩家對伺服器取向?
A:開ser後會有舊玩家轉移既專用ser + 完全新既ser
想快速體驗遊戲推薦同舊玩家一齊玩

Q:而家有咩職業玩?
A:一共九位基礎職業(0轉)

戰士/弓箭手/魔法師/牧師/卡莉(玩扇)/蘿莉(重炮)/刺客/
蘭希亞(槍)/瑪奇娜(拳)
職業進化流程0轉>1轉>2轉>覺醒 (包括外傳角色一共44種職業)

Q:有強勢職業?
A:(待補充)

Q:以前玩過下 生態環境(一)
A:目前版本平易近人無課金買點數下都可以追得上遊戲進度
輕課也無妨

Q:生態環境(二)
A:遊戲種類:基本關/boss巢穴/龍巢穴/特殊關/PVP/日常(釣魚/種植/料理)

Q:生態環境(三)
A:主要城市神聖天堂
Q: (四)

攻略篇(待補充)
^^^ 呢度就貼番各種點數用處
其他你地再睇下

黐線，命格巴打咁有心，我仲諗住開新po先整

不如玩sea ser

以前唯一一隻玩左成三年既驚

強勢職其實係最難講，弱勢我就講得出

補充血淚有得買轉職卷

支持開整合po
無玩10年完全唔知點追
睇你地講職都唔知up乜9
幾十種

鍊魔算唔算係3線職業

9051CF74-3482-4971-9E4C-B284EF429637

幫幫手

已add

估唔到比翻黑骨經營, 呢一個遊戲我離離合合左好多次, 覺得好難融入啲公會打巢, 唔想下下申手要人帶

岩岩出左公告 17號開服

2點鐘

有冇多兩個人可以幫手add我
1BB774D4-A895-4FEA-B35B-5CF6A2DFA970

邊度有出公告？

如果鍊魔係3線，我係地底泥都不如

卡莉得番外傳勁

佢講嗰堆關於商城嘅優惠係咪真係好優惠？

要開ser先知

新po已開，麻煩各位巴打可以過去留個名

邀請碼為:FDE0B09D-C8EE-4A4E-9EC3-5DA18D70C338
有無人要互換

已add 幫幫手ADD返我
FDE0B09D-C8EE-4A4E-9EC3-5DA18D70C338

已ADD你
請幫ADD
1013EAAB-4018-4EB7-B11B-605D8F452982

4C0D8BE7-9668-47AC-9CA4-9E22626E801F
幫幫手pls

交換add

6D6EF468-D1D6-4D9A-B505-25D252BC4324

商城時裝係唔係都仲係要抽？

近排都收到sms想玩返
但個beanfun hk
係咪on9 迫人用ie?

香港人 可唔可以申請台灣beanfun黎用
有無影響？ 唔該

最上面有講

640D4202-7943-4D22-B131-AA7715105A6D
求幫忙

D29B568D-8344-4D62-B677-2CC57A2CA120
互加請引用

44104B93-7A17-4459-A9BB-2FFF0C1140FC

互加ed

5BDCA3F9-AE4F-4BEC-ADDE-4ABC714C0783

呢個先啱